各位巴絲幫幫手得唔得,比先達果兩條撚屌呃

上個月換左個IPHONE6 SCREEN, 而加最底下果行壊左完全sence唔到
其實係咪冇得救

如果係咁咁我不如自己搞掂,下面呢條淘寶LINK買唔買得過

BTW 先達二樓一男一女兩個大陸狗死全家

有時真係忍唔住……

去得先達就預左啦